手足遊行、被捕；另一邊：熱血公民舞獅切燒豬慶祝地辦開幕

//【天水圍泰王辦事處開張啦！】現場直播

各位街坊、支持者，我地正式宣佈：鄭松泰立法會議員Chung-Tai Cheng 鄭松泰及王姑娘於天水圍（逸澤）的聯合辦事處（又稱泰王辦事處），已訂定於本月24號（星期日）隆重開張👏🏼👏🏼👏🏼

猶記得數年前初到天水圍，由零開拓，除左風雨不改地堅持每星期舉辦街站，每逢佳節亦有大型活動，與大家同渡數個寒暑 🌸🌿🍂⛄️

熱血公民一向資源緊絀，慶幸默默耕耘兩三年，漸漸得到各位街坊、同道認同及支持，讓我地能夠在天水圍落地生根，有更好的地方、更多的資源服務大家💛🙏🏼 有左地區辦事處，我地嘅服務及活動就可以組織得更好。我地定必不負眾望，繼續努力，請大家繼續支持熱血公民💪🏼

現在直播泰王辦事處將會有舞獅、金豬、剪綵等儀式，歡迎大家收看👏🏼

開張吉日：2020 年 5 月 24 日（星期日)
活動時間：下午12時半至2時半
舉辦地點： 天水圍天澤邨澤辰樓地下B翼
聯絡查詢：9444 7920（辦事處主任高廸鏗）//

仲開新辦事處？
佢唔係以為新西人仲會投佢下話？

Push

理撚得佢啦

坐定定係度, 乜都唔洗做

熱狗：識咩呀你地黃屍傻粉！

唔好客氣 我都係做自己野

唔想理熱狗

A person’s appropriation of property belonging to another may be dishonest notwithstanding that he is willing to pay for the property.

其實仲開乜鳩議員辦事處，佢都就快唔係議員

滿仔家長車隊頻頻接手足走 又洗唔洗貼上FB唱通街話過你知呀

以前71保皇都會係維園搞活動分散注意力
班友而家同保皇有咩分別

算啦無畫面睇嘅冇人想理

當區真係無計
唔投佢就投保皇狗
明知係屎都要食

佢地本來就係暗共，依家越來越明共姐。

班on9自己圍爐圍到神袖哋

WFC

Wtf

認真 專注返今日件事

冇相冇證據，
得個2句
你話滿仔揸飛機做家長專機都得啦

冇人投又點當選區議員?

我就係嗰區，參選人一個投共派、一個實政圓桌、一個熱狗

條撚樣真係垃圾黎
仲低賤過保皇黨

你話滿仔老母門口大排長龍都得啦

我一撚定唔投熱狗

行完街發現屋企樓下有佢地既街站拉緊票

今時今日仲叫人比相做證明
你條撚樣唔係狗就係五毛

下次醒少少喇

區議員仲有得做

仲有時間內鬥
連登

屌熱狗唔係內鬥 唔通屌共產黨都算內鬥咩

啲人頭對家咋
班垃圾泛民同熱狗唔好真係當啲票係自己先得㗎

投咗落去畀熱狗就係投畀熱狗
你話投咗畀熱狗嘅票其實唔係投畀熱狗 咁咪即係阿Q精神

事實熱狗就係贏咗

特朗普啱啱都揸左架Ford黎接手足

開多個竇鳩坐

唔..佢地唔係自己人

連登都仲有時間搵d細un野屌

黃洋達話先安內後壤外，緊係投建制啦

咁好老實，
佢唔算係屎既

我知蟲泰有揸直升機救人

你既用泛民友軍的標準黎評論熱狗，同時又唔會當佢係同路人，做咩鳩遮

做實事

因為冇選到牙滿，所以唔衝

你期望暗共cctai會反國安法？
d熱狗fb唔敢提

是但啦

有冇搞撚錯
學下許勇啦

感謝四眼

係又點
今日係到搞呢啲
個腦裝屎

你睇下嗰區嘅名單先
2個親共派+1個熱狗

真
本身想白票算其實

咁厲害可以租到辦事處
不過 我沒有興趣知佢地D野

做自己野姐

自己人啊嘛

係呀
唔係咁都有得相認呀

只係冇得揀先揀佢
佢唔揀係以為自己真係咁多人選掛

你又唔係投票比佢，關你撚事咩

如果你投過，咁sorry

咁都仲有好多傻閪信熱狗同國屍，公眾係白痴真係冇講錯

搞清楚先
區選個陣得佢同兩個建制派揀
姐係佢吸哂泛民本土d票

呢個唔緊要啦，成個逸澤有萬幾人

熱狗不願面對

都真

咁可以射對家/射落海㗎
陳雲都叫佢D支持者射對家啦

講緊立鄭松泰喎,佢係閪區議員

泰王

幾時話唔係投比熱狗
投比對家咪即係投比熱狗囉
熱狗唔贏建制點輸？

你啲白票兵團咩居心
投對家射落海都講得出
露咗底啦你
換個新AC啦

上年有共識投建制派對家

我絕對係5毛
所以覆埋呢段會淆底潛水

早幾日已經吹524出黎
仲會今日搞辦事處慶祝
一定係為左掩護滿仔做嘢

感謝熱血

自己走去參選咪得囉

佢地平時有冇做野係另一件事

但要知道咁樣既低端攻擊手法係熱狗帶起先

以彼之道還施彼身，不為過

有幾出奇，呢度都唔少當區居民
利申隔離邨，今朝有黃衫人係樓下派傳單宣傳，隔離就係暴動始祖搞街站收簽名

又分化

白兵:投熱狗

咁都可以開POST
連衛兵

熱狗: 中資課金比我,唔洗你地班港豬養

四眼自立門戶仲好過跟熱狗啦！

區議會辦事處炸

咁啱啦 準備9月落區專心做區議員

大眾係白痴既

平時就日日屌黃店 滿口仁義道德
今日有遊行就置身事外仲大肆慶祝
熱狗果然係人血饅頭之首

志哥

唔想投熱狗就投白票/親共派，咁同熱狗叫人投白票/親共派有咩分別

泛登:鄭錦滿無敲鑼打鼓，唔計

成班熱狗閪

死熱狗

三個option都唔想揀但又要揀一個option
咁嗰個option就係你最想揀嗰個
知唔知咩叫機會成本?

深黃傻粉又開低能柒po

邊個夠我根正苗紅

熱狗白兵日日都分化啦

中文水平好差打篇短文都可以詞不達意

公眾係白痴，佢地應該死啦
你唔明既一世都唔會明

白兵又中

真係當啲新界牛係傻㗎喎